[有圖] 屙左成個月血...係咪腸癌

平時都抆屎有血，係依一個月成個屎坑都係血
但間中又無事
到底咩事

啲屎黑黑地又啡啡地咁，硬身又一粒粒

哇

唔敢禁入去睇

睇醫生喇

深色血大機會係腸癌...

我有時都會見到有血 但只係間唔中一次半次
樓主成個月

點解仲唔即刻揾醫生

影相差，隻色無咁深的，同以前啲血差唔多色

生痔瘡

睇咗醫生先算啦
同埋食清淡啲，戒油份高嘅食物

你係成個月都好似張圖咁？

聽日揾

2粒屎咁多血
你黎m呀？

係呀

係啲廁所水比啲血染紅左做棗紅色姐
啲屎係正常屎

樓主你咁夠薑痾左成個月血都唔去睇醫生？

樓主是咪成日痾屎玩個幾鐘電話

唔係

第一日柯已經要睇

有時係...

睇私家拎醫生紙轉介政府專科

似痔瘡多

排便出血,仲要咁紅,應該係大腸或者近肛門果啲出血
聽聞腸癌排便會係柏油色同勁臭

驚就睇醫生照下腸鏡啦

有機會係痔瘡

咁鮮色應該係痔瘡，利伸爆過，幾日係咁，之後無事
但樓主你成個月，都係睇睇醫生好

認真 以前試過驚驚地冇同人講
上網睇完啲野 盡量食清啲個類
過一排又冇事

但你話成個月

其實好難單馮一張圖 話你有冇架

最實際睇醫生 買個安心

我之前成日痾血只係係大便表面我都驚貧血
你仲要咁耐

痔瘡唔死得
有一日佢爆時你個屎眼會流血不止

有血仲要屎一粒粒…
有冇腹痛？排便習慣有冇改變？
係既話認真建議你即刻照腸鏡
私家幾千蚊睇左佢 唔拖得

利申 屋企人之前都係咁 驗出腸癌

同我食完紅火龍果之後一9樣咁

成個月都唔睇醫生
聽日好去睇喇

就係唔識分鮮定深先驚
因為我幾年前都抆屎有血，係依排成勁多血

屙左成個月都唔去睇醫生？
連登無人比到答案你架樓主
去睇醫生啦！

寧願假定係腸癌都唔好假定痔瘡

腸癌遲左醫既話真係玩完

快啲睇醫生啦 啲屎黑色係因為係腸到已經吸收左啲血 同平時抆屎有血都好唔正常㗎 希望你冇事

POST上黎連登問有撚用咩

腹痛就無，排便習慣無變，都係兩日一次左右
前排去日本成日食菜就一日一次

真正大腸出血係唔會見紅

係見黑

樓主可能之前痾屎痾得太大力導致肛裂，然後啲屎搞到埋唔到口，再痾再裂

痔瘡就痔瘡啦
癌咩鬼

炆屎輕手啲就冇事

唔腸癌都貧血啦
睇醫生啦屌你

屙完就出血喎...

我自己有時都會痾血
不過係因為便秘痾到肛裂

你已經死了

嘩 唔洗做occult blood test啦
直接搵醫生去私家做colonoscopy啦

on9成個月都唔睇醫生

咁鮮色應該係直腸出事
利申：bio u

點解夠膽post上連登無膽睇醫生？

認真，樓主快啲去檢查，當去求個安心都好，唔好係到估估下

幾多歲啊
後生機本些無咩可能腸癌

有機會係內痔或者咩大腸脱d唔知咩
利伸我同表哥試過

痾一兩日血就即刻去睇醫生啦
點解仲忍到成個月

我20歲，但15歲個陣已經做過心臟搭橋
你話後生無病就真係假

中學起已有呢個問題 咩都照哂睇哂無答案
唯一解釋係便便太硬 吸返多d纖維同飲水 減少壓力就有改善

不過用保險睇下腸個d最好

咁衰邊樣？ 八掛問下

屋企人試過
佢係息肉

咪誤導人啦好無 香港人咁忙三餐唔定時又少運動
雖然鮮色血都好大機會係爆痔瘡
但唔好講到後生一定無可能 我識得有人好後生大腸癌走左 佢未夠30歲 所以唔好一味靠估
身體有唔妥就應該即刻睇醫生
cancer呢啲你估佢唔到 發現到明顯唔妥好多已經末期
我寧願嚇下樓主等佢做body check無事當買安心
都唔想比樓主假希望

食唔到咁多生果咪飲下益力多 食下乳酪幫手排下便囉

痔瘡

熱氣就飲涼茶啦

之前我都有痾血 係十次大便有九次血
大部份都係係大便表面
大便時當大便經過某個位就痛
睇醫生塞完藥血愈黎愈少 好返一個禮拜無血唔痛
而家間唔中都有少量血 比之前情況好左
但係大便經過某個位都會痛
我習慣每日大便一次 好少兩日一次
又大食唔做運動經常坐
可能因為咁搞到斷唔到尾

下世小心啲

十男九痣 我都中過 雖說過幾日冇事

即刻睇醫生啦
仲一個月

唔好食咁多肉啦屌

我地個樣似醫生咩

我成年都係咁

你個樣似屎

屙勁多血??????????

我係好少食菜同生果...

冇野 壓力太大啫

考試個陣都無咁多血

冇試架

放心啦 唔駛睇醫生架

[9up]會唔會係胃出血
btw點解唔睇醫生而要係呢度問

即刻去急症叫佢比你留院檢查啦

私家再轉介隨時有排等

我20歲果年又係柯血 第二日已經立即搵醫生 轉入醫院睇腸鏡 好彩發現得早 粒色玉 仲未變癌 樓主要快d 睇醫生 柯足成個月都仲唔睇

聽朝睇
因為我平時抆屎都有血，啲血都係咁嘅色
以為生痣瘡，我小學已經生痣瘡了

9成爆左痔瘡啫
買啲藥搞搞佢就冇事
都嗰啲野，少食多餐，多食生果

你痾果陣屎眼有冇痛先？有就好大機會係肛裂/痔瘡，你買d痔瘡藥試一兩日，都係唔得就要睇醫生。

睇醫生好難咩 最後你都要睇架啦
萬一兩個人覆兩個答案你信邊個？

前幾日我都係咁 不過冇你咁多血
琴日睇左醫生啦 你成個月都係咁就快啲睇啦

大獲野係屙血塊

有痛，因為啲屎硬

呢d唔似血wo
紅酒黎既
All血會噴到周圍都有
唔好扮野

樓主咪撚聽班小朋友鳩嗡 經過早兩日班假膠撚新會然就知連登班撚樣幾咁低質
樓主你個情況都keep 左一段時間我強烈建議你排期照腸鏡 屋企有啲景就去睇私家 唔好拖 就算無事都當買個安心 我咁講都係為你好 你知連登班小朋友鐘意睇人仆街嫁啦

想問睇完醫生醫生指探過話有痔瘡
仲駛唔駛檢查
見伙地個個都話照鏡

當連登仔醫生咩，快d去睇醫生啦

屌完班撚樣講下我自己
因為小弟痔瘡發有血既時候抹個時痛到仆街
如果樓主唔係痛到仆街真係check下穩陣

最好睇醫生
有朋友都係咁 最後驗到隻病仲勁過腸癌
暫時無得醫 淨係可以每個月比千幾蚊食藥抑壓個病
只要個病反發 佢就會

應該唔會係胃
因為如果係胃會再深色啲
我睇相唔係太深色
同埋想問樓主啲屎有無好大陣臭味

無咩...放屁會臭啲

冷靜啲 我同你一樣情況已經7 8年 照過腸鏡 結果係有內痔 而家間唔中都會咁 要減少症狀唯有唔好坐咁多 同埋食多啲乳酸菌 我就食開新表飛鳴 如果你家族冇病史而你又後生問題應該唔大 唔好嚇自己先 不過最好去醫生 檢查下都安心啲

腸癌早發現 早治療 其實冇乜野 乖乖地跟足醫生指示就得
老豆就即成功例子
係唔係都好早d睇醫生 平時食野食清d啦

聽日睇啦，多謝你

有冇買保險呀 有就即刻去私家照啦

冇呀，本身有心臟病買保險貴

私家應該20000內搞掂

試過
考AL當年可能飲食唔均勻又少運動成日坐
所以成日便秘 去痾屎都會痾到成個廁所都係紅色
嚇到個心離一離 睇埋專科醫生 佢幫我探一探肛
佢話你咁後生 除非你家族遺傳有腸癌/大便習慣改變
如果唔係 絕大部分可能都係痾裂左/生痔瘡
當然唔係100%一定唔係腸癌
所以佢話如果我仲係有啲擔心就安排我照下鏡
最後照埋乙結腸鏡 仲話我條腸好靚

所以唔好咁驚住 盡快睇醫生啦

我老豆之前都屙血 醫生話有粒瘤不過做左手術好翻左了

屙血都要上連登問

食返兩三個月粥又一條好漢

樓主rip

呢排學急救話如果有黑色屎就係胃出血 所以我先咁9up 有錯細力啲屌

遲左醫就要整造口

到時成世咩住個屎袋周圍走

好臭，好易感染同發炎

你腸內有事
痔瘡破裂 會係鮮血 所以應該唔係
建議做大腸內窺鏡檢查
同埋查下有無家族病史

肛裂左半年 次次一用力就有血 係feel到屎眼有裂到 去左睇醫生醫生話痔瘡(屌無撚用自己上網一查先知佢diagnosed錯) 雖然真係難分既
之後都係未好 結果去完日本就好左 唔知關唔關温泉事 好似話坐沐有助傷口好返
不過都係去睇左醫生先 希望樓主早日康復 我明白你有幾擔心

痾血係大腸癌徵兆 我成日嘗辣間中痾過血 都去排睇內科 樓主日日痾血買定保險都得

可能係克隆氏症
我個陣都有過呢個病徵
驗血就知，好平

鮮紅血唔係腸癌
深色血先似係
但你咁樣都應該要睇醫生

我覺得似係胃出血
三餐係唔係定時?

胃出血 = 深黑色

你係咪食左紅色火龍果咋

好大機會係腸炎果一類，有冇飲開奶？

利申：患者

我一個月內斷斷續續都係樓主咁既情況 一有硬屎經過個肛門位就痛

幾年前睇過醫生話係肛裂

關唔關太用力痾硬屎事

一路都好好奇
點解D人明知係屎都會入去睇

屎太硬難屙先咁, 可以係肛裂,

但樓主有冇痣瘡feel 唔到嘅咩?

認真 檢查吓冇死

快啲睇醫生啦
希望樓主冇事

Fresh blood 定coffee ground
大便習慣有無改 好難去
有無輕磅 無胃口 嘔

係內痔。前排我條女都試過，不過冇你咁嚴重。

麻煩聽日去睇醫生，醫生同你通完櫃之後會開藥俾你塞菊花。

之後去屈臣氏$192買樽「美達施」纖維粉沖嚟食，一日兩至三次，通便加軟化便便，等你唔使刮損。一個禮拜內會好得返。

紅酒咁

應該係痔瘡，我月頭都有，成個星期都有血出，

食得淡d，唔好飲酒，唔好去廁所太耐

同明知臭既野就越想去聞一樣道理

大便習慣無改，都係便秘
個人重左，有胃口，冇嘔

好奇心,就好似你好好奇點解D人明知係屎都會入去睇咁

刮損都唔會咁多血掛，仲要每次都損

會。

深紅多數好大鑊...因為啲血係好入面嚟

就算唔係腸癌都好麻煩

成個月都唔睇 希望你冇野啦

Check下穩陣⋯

肛裂？應該唔會係癌症 可以放心

我上次照腸鏡 醫生話柯屎有血得兩個可能性
一係痔瘡爆左 一係腸有事 好大件事

樓豬頭七返黎搵上面班人好啦，有怪莫怪

就咁去私家診所就會check 到？唔洗去專科？如果去專科有無女醫介紹？

睇醫生啦

好細個試過柯出黎全部都係血,柯完無耐又好想柯
連屎都冇
跟手住左一排醫院 你都係快啲去睇

同埋都順帶同樓上嗰D生痔瘡，內痔，肛裂嘅人講，

麻煩你盡快去搞返好，如果唔係傷口會生D纖維組織，每爆一次就會生多少少，結果你嘅"通道"旨`會越縮越細，而且有障礙物。之後開大會更加容易爆。

惡性循環。呢D病雖然唔死得人，但會煩死你。麻煩快D去求診唔好拖。

呢D說話係醫生講嘅。

睇醫生啦屌，連登問乜鬼

你有冇體重改變，胃口改變，大便習慣改變，會唔會一時便秘一時腹瀉，大便有冇黏液？會唔會肚痛，發燒？用力屙嘅時候會唔會痛？d血係喺糞便表面定係混合咗，定係喺廁紙或者馬桶到？齋睇你幅圖唔係幾睇到。大便會唔會黑色好似芝麻糊咁？以前有冇肝病，屋企有冇家族歷史好似癌症咁？...太多嘢要問，所以都係快d睇醫生，俾佢做下探肛

9成爆痔瘡，唔好自己嚇自己，驚既就睇醫生要求指探診症

係咪食左紅色火龍果

屌你 食多d菜飲多d水啦 仆街

沫屎張紙巾呢
鮮紅血好大機痔瘡

屌呢個po好撚重口味

我之前都有好多問題

樓主快d睇醫生
大事定小事由醫生判斷

多數痔瘡 腸癌好少有血 但會黑便

睇下醫生好喎，仲上黎問

點解唔食菜同生果
啲屎放得耐乾晒水先痾 梗係爆你屎眼架

好大機會係痔瘡
利申 試過
我嗰粒仲要生喺屎眼口
啲屎硬少少就撞爆，都係成屎坑血
食多啲蔬菜飲多啲水啦
同埋有屎就屙唔好有忍屎習慣
我冇睇過醫生但已經幾年冇再爆過

呢個concept害死好撚多人
更何況大腸癌有年輕化趨勢

胃出血多數係會嘔

點解可以成個月都唔睇醫生
好撚恐怖

咁你未死得 再擺下先

痾血係好大鍋架

去睇醫生啦
上黎問把撚咩

幾多歲？40以下既、鮮紅血，九成係痔瘡，想自然好就多食菜，少紅肉
利申，試過，痛到爆

40歲以上，不論咩色，即刻睇醫生，尤其深紅色好有可能大腸癌

唔洗驚 我之前keep住差不多成大半年都係咁 我冇理佢 依家咪又無事 鮮紅色一係痔瘡一係息肉啦 唔放心就睇醫生啦

傻豬樓主 有咩事就去睇醫生啦 成個月仲要post左上連登問先 無醫生上連登架

試過 睇醫生話外痔 查左一排藥 介刺激性食物 一個禮拜好

啱啱睇完醫生，係內痔
醫生話啲屎都係啡，屎血分離就唔係有腸癌瘜肉

可能胃長期出血 即刻睇醫生啦屌 我呀公上二個星期送咗入急症

分離既意思包唔包啲血係大便外面？

啲屎要無紅色

有果啲唔話你知姐

巴打係咪比人通完櫃黎
內痔應該要塞藥 今晚又要幫自己通了
但係都好啦 安心哂啦

要整整個屎塔喎，甩甩地

係唔係屙損左？